安老院旁安置格力犬 4太梁安琪：8個月內全被領養

澳門逸園擬於路環打纜前地一幅農地安置逾500隻格力犬，遭毗鄰瑪大肋納安老院反對。逸園執行董事梁安琪今午(28日)到瑪大肋納安老院召開講解會，她指安置格力犬的領養中心會有一系列隔音、防臭及排污措施，希望能盡量減低對長者們的影響。梁重申，申領養中心是臨時性質，海外及本地領養工作已展開，預計6至8個月將格力犬全數領養走。

梁指，領養中心近日起會由第三方環評公司錄取數據，犬隻進場前後的環評報告會交予政府，期間接受民署及環保局等部門監察。但安老院長者家屬堅決反對格力犬遷入，認為無可能沒有影響，更質問一旦長者健康出現問題，誰會負責。

另外，安置格力犬農地內的部分工程早前被工務局發出停工令，工務局局長李燦烽今日表示，若界定有偷步工程將處罰，但現時仍處於程序階段，暫未有決定。李指，該幅土地屬性是農用地，從土地性質而言，用作飼養格力犬沒有明顯衝突，但需視乎飼養數量等一系列約束條件，並非工務範疇界定。另外，逸園至今未向工務局提出下水道工程的申請。

比d狗狗入去安老院陪d老人家咪得囉

狗既價值高啲喎

d狗大舊又肉酸
嚇親d呀婆

呀伯呀婆唔夠狗跑， 好易整親架
點解留返幾隻陪下賭王

有冇人領養阿婆

搵班廣西仔黎領養哂返去做狗肉煲咪解決問題囉